Faqs
Store-related (20 FAQs)

Q: What are the store hours for Store_1 in Ahmedabad?
A: Store_1 is open from 8 AM to 10 PM daily.

Q: What is the phone number for Store_2 in Mumbai?
A: You can call Store_2 at +91-8267197775.

Q: Where is Store_3 located in Hyderabad?
A: Store_3 is at 688 Market Road, Hyderabad, Zip 957754.

Q: Which store in Kolkata is open from 9 AM to 9 PM?
A: Store_5 at 961 Main Street, Kolkata has 9 AM to 9 PM hours.

Q: What are the opening hours for Store_7 in Pune?
A: Store_7 is open from 9 AM to 9 PM.

Q: Can I contact Store_10 in Mumbai?
A: Yes, call Store_10 at +91-7483943836.

Q: Which Delhi stores close at 10 PM?
A: Store_6, Store_15, Store_22, and Store_31 in Delhi are open until 10 PM.

Q: Where is Store_17 in Chennai?
A: Store_17 is at 848 Market Road, Chennai, Zip 522922.

Q: What are the hours for Store_39 in Chennai?
A: Store_39 is open 9 AM ‚Äì 9 PM.

Q: Is Store_50 in Bangalore open late?
A: Yes, Store_50 is open from 8 AM to 10 PM.

Q: Which store in Pune is on Park Avenue?
A: Store_34 at 988 Station Road and Store_49 at 428 High Street are in Pune.

Q: Can I get the phone number for Store_36 in Bangalore?
A: Store_36 can be reached at +91-8022549285.

Q: Which Hyderabad store is at 648 Main Street?
A: That‚Äôs Store_4, open from 8 AM to 10 PM.

Q: Where is Store_25 located?
A: Store_25 is at 887 Station Road, Ahmedabad.

Q: Which store in Kolkata has MG Road address?
A: Store_29 at 457 MG Road, Kolkata.

Q: Are Mumbai stores open until 10 PM?
A: Yes, Store_42 and Store_43 in Mumbai are open 8 AM to 10 PM.

Q: Can I contact Store_23 in Chennai?
A: Yes, call +91-7013606038.

Q: What‚Äôs the zip code for Store_44 in Ahmedabad?
A: Store_44‚Äôs zip code is 150516.

Q: What is Store_8‚Äôs working hours in Ahmedabad?
A: Store_8 operates 8 AM ‚Äì 10 PM.

Q: Which Bangalore store is on Market Road?
A: Store_36, located at 407 Market Road, Bangalore.

üíª Product-related (20 FAQs)

Q: What is the display size of the Dell XPS 13?
A: It has a 13.4" FHD+ InfinityEdge display.

Q: Which laptop has the Apple M2 chip?
A: The Apple MacBook Air M2.

Q: How much does the Samsung Galaxy S23 Ultra cost?
A: It is priced at $1,199.

Q: Does the iPhone 14 Pro have Dynamic Island?
A: Yes, it introduces Dynamic Island.

Q: Which headphones offer industry-leading noise cancellation?
A: Sony WH-1000XM5 headphones.

Q: How long is the battery life of Bose QuietComfort Earbuds II?
A: 6 hours standalone, 24 hours with charging case.

Q: Does Apple Watch Series 8 support ECG?
A: Yes, it includes ECG monitoring.

Q: Which smartwatch has 23 days of battery?
A: Garmin Forerunner 965.

Q: What is the display size of the iPad Pro M2?
A: 12.9" Liquid Retina XDR.

Q: Which tablet includes an S Pen?
A: Samsung Galaxy Tab S9 Ultra.

Q: Does the Sony Alpha a7 IV support 4K video?
A: Yes, up to 60fps.

Q: What is the megapixel count of Canon EOS R50?
A: 24.2MP APS-C CMOS sensor.

Q: Which smartphone includes an S-Pen?
A: Samsung Galaxy S23 Ultra.

Q: What is the processor in the MacBook Air M2?
A: Apple M2 chip with 8-core CPU and GPU.

Q: Which headphones use 30mm drivers?
A: Sony WH-1000XM5.

Q: Does Apple Watch Series 8 support crash detection?
A: Yes, it does.

Q: What chipset powers the Galaxy Tab S9 Ultra?
A: Snapdragon 8 Gen 2.

Q: Which camera has dual card slots?
A: Sony Alpha a7 IV.

Q: Does Canon EOS R50 support vlogging features?
A: Yes, it has an articulating touchscreen and microphone port.

Q: Which smartphone has IP68 rating?
A: iPhone 14 Pro.

üì¶ Policy & Mixed (10 FAQs)

Q: What is the return policy for electronics?
A: Most electronics can be returned within 30 days with a receipt and original packaging.

Q: Can I return products bought under Exchange Offer?
A: Yes, but only according to store‚Äôs exchange terms.

Q: How long do refunds take?
A: Usually 7‚Äì10 business days after inspection.

Q: Are accessories covered by warranty?
A: Warranty varies by manufacturer.

Q: Do you offer EMI on tablets?
A: Yes, select tablets have No Cost EMI offers.

Q: Do you offer free accessories with products?
A: Yes, some stores offer free accessories with certain purchases.

Q: Can I return a smartphone after 90 days?
A: No, returns are only valid within 30 days.

Q: How do I know if a product is in stock?
A: Product availability is shown online per store; call to confirm.

Q: Do you provide price matching?
A: Yes, against verified retailers for identical items.

Q: What documents are required for loan or EMI purchases?
A: Valid ID, address proof, and income proof depending on bank requirements.

------------------------------
Product Catelogue
Store | Location | Product | Count | Cost | Offer | Availability
--------------------------------------------------------------------------------
Store_1 | Ahmedabad | Laptop | 35 | ‚Çπ12653 | Exchange Offer | Available
Store_1 | Ahmedabad | Smartphone | 31 | ‚Çπ39753 | Exchange Offer | Available
Store_1 | Ahmedabad | Headphones | 12 | ‚Çπ76054 | Flat 500 off | Available
Store_1 | Ahmedabad | Smartwatch | 21 | ‚Çπ40990 | None | Available
Store_1 | Ahmedabad | Tablet | 8 | ‚Çπ37417 | Exchange Offer | Available
Store_1 | Ahmedabad | Camera | 46 | ‚Çπ26526 | None | Available
Store_2 | Mumbai | Laptop | 27 | ‚Çπ7773 | No Cost EMI | Available
Store_2 | Mumbai | Smartphone | 48 | ‚Çπ40122 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_2 | Mumbai | Headphones | 40 | ‚Çπ62055 | Exchange Offer | Available
Store_2 | Mumbai | Smartwatch | 10 | ‚Çπ58715 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_2 | Mumbai | Tablet | 39 | ‚Çπ9992 | No Cost EMI | Available
Store_2 | Mumbai | Camera | 8 | ‚Çπ76435 | Exchange Offer | Available
Store_3 | Hyderabad | Laptop | 37 | ‚Çπ36603 | No Cost EMI | Available
Store_3 | Hyderabad | Smartphone | 44 | ‚Çπ49750 | Exchange Offer | Available
Store_3 | Hyderabad | Headphones | 49 | ‚Çπ56932 | Flat 500 off | Available
Store_3 | Hyderabad | Smartwatch | 10 | ‚Çπ44114 | None | Available
Store_3 | Hyderabad | Tablet | 18 | ‚Çπ66780 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_3 | Hyderabad | Camera | 37 | ‚Çπ70934 | Exchange Offer | Available
Store_4 | Hyderabad | Laptop | 20 | ‚Çπ16751 | Free Accessory | Available
Store_4 | Hyderabad | Smartphone | 40 | ‚Çπ55750 | None | Available
Store_4 | Hyderabad | Headphones | 34 | ‚Çπ32643 | Free Accessory | Available
Store_4 | Hyderabad | Smartwatch | 30 | ‚Çπ10512 | Exchange Offer | Available
Store_4 | Hyderabad | Tablet | 31 | ‚Çπ71533 | No Cost EMI | Available
Store_4 | Hyderabad | Camera | 13 | ‚Çπ67882 | Free Accessory | Available
Store_5 | Kolkata | Laptop | 43 | ‚Çπ23386 | No Cost EMI | Available
Store_5 | Kolkata | Smartphone | 17 | ‚Çπ63720 | Exchange Offer | Available
Store_5 | Kolkata | Headphones | 15 | ‚Çπ74412 | Free Accessory | Available
Store_5 | Kolkata | Smartwatch | 34 | ‚Çπ32649 | Exchange Offer | Available
Store_5 | Kolkata | Tablet | 28 | ‚Çπ59361 | No Cost EMI | Available
Store_5 | Kolkata | Camera | 44 | ‚Çπ18138 | Free Accessory | Available
Store_6 | Delhi | Laptop | 40 | ‚Çπ59627 | Exchange Offer | Available
Store_6 | Delhi | Smartphone | 38 | ‚Çπ21626 | No Cost EMI | Available
Store_6 | Delhi | Headphones | 11 | ‚Çπ34853 | 10% off | Available
Store_6 | Delhi | Smartwatch | 24 | ‚Çπ58215 | No Cost EMI | Available
Store_6 | Delhi | Tablet | 13 | ‚Çπ66313 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_6 | Delhi | Camera | 43 | ‚Çπ68285 | Flat 500 off | Available
Store_7 | Pune | Laptop | 5 | ‚Çπ12779 | None | Available
Store_7 | Pune | Smartphone | 42 | ‚Çπ47044 | 10% off | Available
Store_7 | Pune | Headphones | 41 | ‚Çπ15684 | Flat 500 off | Available
Store_7 | Pune | Smartwatch | 39 | ‚Çπ35627 | 10% off | Available
Store_7 | Pune | Tablet | 13 | ‚Çπ7291 | Exchange Offer | Available
Store_7 | Pune | Camera | 38 | ‚Çπ43594 | Exchange Offer | Available
Store_8 | Ahmedabad | Laptop | 27 | ‚Çπ73120 | None | Available
Store_8 | Ahmedabad | Smartphone | 22 | ‚Çπ27929 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_8 | Ahmedabad | Headphones | 7 | ‚Çπ49261 | 10% off | Available
Store_8 | Ahmedabad | Smartwatch | 44 | ‚Çπ2963 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_8 | Ahmedabad | Tablet | 34 | ‚Çπ2736 | Exchange Offer | Available
Store_8 | Ahmedabad | Camera | 26 | ‚Çπ63264 | Flat 500 off | Available
Store_9 | Bangalore | Laptop | 13 | ‚Çπ33102 | Flat 500 off | Available
Store_9 | Bangalore | Smartphone | 17 | ‚Çπ54747 | Exchange Offer | Available
Store_9 | Bangalore | Headphones | 19 | ‚Çπ27320 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_9 | Bangalore | Smartwatch | 18 | ‚Çπ37732 | None | Available
Store_9 | Bangalore | Tablet | 16 | ‚Çπ33096 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_9 | Bangalore | Camera | 42 | ‚Çπ5424 | 10% off | Available
Store_10 | Mumbai | Laptop | 39 | ‚Çπ5855 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_10 | Mumbai | Smartphone | 45 | ‚Çπ69482 | No Cost EMI | Available
Store_10 | Mumbai | Headphones | 10 | ‚Çπ49650 | No Cost EMI | Available
Store_10 | Mumbai | Smartwatch | 24 | ‚Çπ17931 | 10% off | Available
Store_10 | Mumbai | Tablet | 38 | ‚Çπ62949 | None | Available
Store_10 | Mumbai | Camera | 5 | ‚Çπ3573 | Free Accessory | Available
Store_11 | Bangalore | Laptop | 33 | ‚Çπ40808 | Free Accessory | Available
Store_11 | Bangalore | Smartphone | 36 | ‚Çπ55432 | Flat 500 off | Available
Store_11 | Bangalore | Headphones | 16 | ‚Çπ55261 | Exchange Offer | Available
Store_11 | Bangalore | Smartwatch | 36 | ‚Çπ69091 | Flat 500 off | Available
Store_11 | Bangalore | Tablet | 8 | ‚Çπ11390 | Exchange Offer | Available
Store_11 | Bangalore | Camera | 45 | ‚Çπ8372 | Flat 500 off | Available
Store_12 | Hyderabad | Laptop | 15 | ‚Çπ76195 | Exchange Offer | Available
Store_12 | Hyderabad | Smartphone | 40 | ‚Çπ36090 | Exchange Offer | Available
Store_12 | Hyderabad | Headphones | 26 | ‚Çπ63895 | 10% off | Available
Store_12 | Hyderabad | Smartwatch | 31 | ‚Çπ48743 | None | Available
Store_12 | Hyderabad | Tablet | 17 | ‚Çπ74774 | Free Accessory | Available
Store_12 | Hyderabad | Camera | 23 | ‚Çπ18945 | None | Available
Store_13 | Mumbai | Laptop | 5 | ‚Çπ8270 | Exchange Offer | Available
Store_13 | Mumbai | Smartphone | 39 | ‚Çπ53572 | 10% off | Available
Store_13 | Mumbai | Headphones | 13 | ‚Çπ58614 | 10% off | Available
Store_13 | Mumbai | Smartwatch | 8 | ‚Çπ45235 | No Cost EMI | Available
Store_13 | Mumbai | Tablet | 33 | ‚Çπ73567 | Exchange Offer | Available
Store_13 | Mumbai | Camera | 10 | ‚Çπ44988 | Free Accessory | Available
Store_14 | Hyderabad | Laptop | 21 | ‚Çπ4770 | Flat 500 off | Available
Store_14 | Hyderabad | Smartphone | 49 | ‚Çπ63836 | Free Accessory | Available
Store_14 | Hyderabad | Headphones | 31 | ‚Çπ21867 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_14 | Hyderabad | Smartwatch | 7 | ‚Çπ67071 | Flat 500 off | Available
Store_14 | Hyderabad | Tablet | 10 | ‚Çπ28349 | None | Available
Store_14 | Hyderabad | Camera | 50 | ‚Çπ9149 | Exchange Offer | Available
Store_15 | Delhi | Laptop | 46 | ‚Çπ47723 | Exchange Offer | Available
Store_15 | Delhi | Smartphone | 47 | ‚Çπ4090 | Flat 500 off | Available
Store_15 | Delhi | Headphones | 13 | ‚Çπ70345 | Flat 500 off | Available
Store_15 | Delhi | Smartwatch | 5 | ‚Çπ48131 | Free Accessory | Available
Store_15 | Delhi | Tablet | 9 | ‚Çπ23973 | 10% off | Available
Store_15 | Delhi | Camera | 21 | ‚Çπ57596 | None | Available
Store_16 | Hyderabad | Laptop | 36 | ‚Çπ2167 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_16 | Hyderabad | Smartphone | 48 | ‚Çπ23378 | Flat 500 off | Available
Store_16 | Hyderabad | Headphones | 30 | ‚Çπ61571 | Free Accessory | Available
Store_16 | Hyderabad | Smartwatch | 50 | ‚Çπ28531 | No Cost EMI | Available
Store_16 | Hyderabad | Tablet | 8 | ‚Çπ11554 | None | Available
Store_16 | Hyderabad | Camera | 22 | ‚Çπ67685 | No Cost EMI | Available
Store_17 | Chennai | Laptop | 34 | ‚Çπ16950 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_17 | Chennai | Smartphone | 19 | ‚Çπ65974 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_17 | Chennai | Headphones | 34 | ‚Çπ75674 | None | Available
Store_17 | Chennai | Smartwatch | 26 | ‚Çπ10406 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_17 | Chennai | Tablet | 26 | ‚Çπ59687 | Exchange Offer | Available
Store_17 | Chennai | Camera | 14 | ‚Çπ22163 | Exchange Offer | Available
Store_18 | Delhi | Laptop | 29 | ‚Çπ69496 | Free Accessory | Available
Store_18 | Delhi | Smartphone | 20 | ‚Çπ49551 | No Cost EMI | Available
Store_18 | Delhi | Headphones | 9 | ‚Çπ69748 | Exchange Offer | Available
Store_18 | Delhi | Smartwatch | 30 | ‚Çπ66736 | None | Available
Store_18 | Delhi | Tablet | 19 | ‚Çπ30884 | Free Accessory | Available
Store_18 | Delhi | Camera | 18 | ‚Çπ49777 | Flat 500 off | Available
Store_19 | Delhi | Laptop | 8 | ‚Çπ59403 | Free Accessory | Available
Store_19 | Delhi | Smartphone | 37 | ‚Çπ30793 | No Cost EMI | Available
Store_19 | Delhi | Headphones | 10 | ‚Çπ73732 | 10% off | Available
Store_19 | Delhi | Smartwatch | 43 | ‚Çπ48740 | Exchange Offer | Available
Store_19 | Delhi | Tablet | 31 | ‚Çπ73540 | No Cost EMI | Available
Store_19 | Delhi | Camera | 7 | ‚Çπ39891 | Free Accessory | Available
Store_20 | Pune | Laptop | 45 | ‚Çπ48791 | Free Accessory | Available
Store_20 | Pune | Smartphone | 14 | ‚Çπ12146 | No Cost EMI | Available
Store_20 | Pune | Headphones | 10 | ‚Çπ12388 | Exchange Offer | Available
Store_20 | Pune | Smartwatch | 19 | ‚Çπ5685 | Free Accessory | Available
Store_20 | Pune | Tablet | 13 | ‚Çπ17743 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_20 | Pune | Camera | 14 | ‚Çπ21551 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_21 | Hyderabad | Laptop | 50 | ‚Çπ35682 | Exchange Offer | Available
Store_21 | Hyderabad | Smartphone | 5 | ‚Çπ70666 | 10% off | Available
Store_21 | Hyderabad | Headphones | 14 | ‚Çπ68874 | Flat 500 off | Available
Store_21 | Hyderabad | Smartwatch | 17 | ‚Çπ29154 | None | Available
Store_21 | Hyderabad | Tablet | 46 | ‚Çπ22211 | Free Accessory | Available
Store_21 | Hyderabad | Camera | 12 | ‚Çπ2596 | No Cost EMI | Available
Store_22 | Delhi | Laptop | 34 | ‚Çπ23104 | Free Accessory | Available
Store_22 | Delhi | Smartphone | 32 | ‚Çπ26318 | 10% off | Available
Store_22 | Delhi | Headphones | 6 | ‚Çπ39828 | No Cost EMI | Available
Store_22 | Delhi | Smartwatch | 19 | ‚Çπ38398 | Exchange Offer | Available
Store_22 | Delhi | Tablet | 5 | ‚Çπ51112 | None | Available
Store_22 | Delhi | Camera | 42 | ‚Çπ15067 | None | Available
Store_23 | Chennai | Laptop | 6 | ‚Çπ41406 | Flat 500 off | Available
Store_23 | Chennai | Smartphone | 13 | ‚Çπ72812 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_23 | Chennai | Headphones | 18 | ‚Çπ4808 | Exchange Offer | Available
Store_23 | Chennai | Smartwatch | 12 | ‚Çπ50101 | Exchange Offer | Available
Store_23 | Chennai | Tablet | 5 | ‚Çπ61490 | None | Available
Store_23 | Chennai | Camera | 34 | ‚Çπ2714 | 10% off | Available
Store_24 | Delhi | Laptop | 30 | ‚Çπ62149 | Free Accessory | Available
Store_24 | Delhi | Smartphone | 16 | ‚Çπ35593 | Flat 500 off | Available
Store_24 | Delhi | Headphones | 36 | ‚Çπ71548 | Exchange Offer | Available
Store_24 | Delhi | Smartwatch | 48 | ‚Çπ69691 | Exchange Offer | Available
Store_24 | Delhi | Tablet | 48 | ‚Çπ52355 | 10% off | Available
Store_24 | Delhi | Camera | 5 | ‚Çπ3476 | No Cost EMI | Available
Store_25 | Ahmedabad | Laptop | 23 | ‚Çπ49570 | 10% off | Available
Store_25 | Ahmedabad | Smartphone | 16 | ‚Çπ75721 | 10% off | Available
Store_25 | Ahmedabad | Headphones | 44 | ‚Çπ53977 | Exchange Offer | Available
Store_25 | Ahmedabad | Smartwatch | 16 | ‚Çπ13033 | None | Available
Store_25 | Ahmedabad | Tablet | 9 | ‚Çπ64209 | Flat 500 off | Available
Store_25 | Ahmedabad | Camera | 25 | ‚Çπ3981 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_26 | Hyderabad | Laptop | 6 | ‚Çπ76499 | 10% off | Available
Store_26 | Hyderabad | Smartphone | 47 | ‚Çπ68455 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_26 | Hyderabad | Headphones | 18 | ‚Çπ60705 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_26 | Hyderabad | Smartwatch | 14 | ‚Çπ31505 | Free Accessory | Available
Store_26 | Hyderabad | Tablet | 29 | ‚Çπ12341 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_26 | Hyderabad | Camera | 12 | ‚Çπ68696 | Flat 500 off | Available
Store_27 | Kolkata | Laptop | 47 | ‚Çπ40396 | Free Accessory | Available
Store_27 | Kolkata | Smartphone | 33 | ‚Çπ47491 | Exchange Offer | Available
Store_27 | Kolkata | Headphones | 46 | ‚Çπ65628 | Free Accessory | Available
Store_27 | Kolkata | Smartwatch | 41 | ‚Çπ10981 | No Cost EMI | Available
Store_27 | Kolkata | Tablet | 19 | ‚Çπ24107 | 10% off | Available
Store_27 | Kolkata | Camera | 22 | ‚Çπ73749 | Free Accessory | Available
Store_28 | Bangalore | Laptop | 38 | ‚Çπ26756 | No Cost EMI | Available
Store_28 | Bangalore | Smartphone | 33 | ‚Çπ34677 | Exchange Offer | Available
Store_28 | Bangalore | Headphones | 48 | ‚Çπ12135 | Free Accessory | Available
Store_28 | Bangalore | Smartwatch | 23 | ‚Çπ11214 | No Cost EMI | Available
Store_28 | Bangalore | Tablet | 43 | ‚Çπ28614 | Exchange Offer | Available
Store_28 | Bangalore | Camera | 35 | ‚Çπ35981 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_29 | Kolkata | Laptop | 42 | ‚Çπ6119 | No Cost EMI | Available
Store_29 | Kolkata | Smartphone | 39 | ‚Çπ44212 | Flat 500 off | Available
Store_29 | Kolkata | Headphones | 49 | ‚Çπ16870 | 10% off | Available
Store_29 | Kolkata | Smartwatch | 42 | ‚Çπ64626 | Exchange Offer | Available
Store_29 | Kolkata | Tablet | 35 | ‚Çπ33086 | Free Accessory | Available
Store_29 | Kolkata | Camera | 47 | ‚Çπ77591 | No Cost EMI | Available
Store_30 | Delhi | Laptop | 35 | ‚Çπ8371 | Flat 500 off | Available
Store_30 | Delhi | Smartphone | 36 | ‚Çπ42461 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_30 | Delhi | Headphones | 46 | ‚Çπ14215 | None | Available
Store_30 | Delhi | Smartwatch | 47 | ‚Çπ6422 | 10% off | Available
Store_30 | Delhi | Tablet | 14 | ‚Çπ79895 | No Cost EMI | Available
Store_30 | Delhi | Camera | 10 | ‚Çπ33062 | Exchange Offer | Available
Store_31 | Pune | Laptop | 19 | ‚Çπ15859 | 10% off | Available
Store_31 | Pune | Smartphone | 37 | ‚Çπ68603 | Free Accessory | Available
Store_31 | Pune | Headphones | 45 | ‚Çπ19926 | Free Accessory | Available
Store_31 | Pune | Smartwatch | 33 | ‚Çπ41027 | No Cost EMI | Available
Store_31 | Pune | Tablet | 42 | ‚Çπ16607 | Free Accessory | Available
Store_31 | Pune | Camera | 49 | ‚Çπ43324 | Flat 500 off | Available
Store_32 | Kolkata | Laptop | 31 | ‚Çπ32842 | No Cost EMI | Available
Store_32 | Kolkata | Smartphone | 24 | ‚Çπ56886 | None | Available
Store_32 | Kolkata | Headphones | 14 | ‚Çπ28136 | Free Accessory | Available
Store_32 | Kolkata | Smartwatch | 31 | ‚Çπ11002 | Exchange Offer | Available
Store_32 | Kolkata | Tablet | 49 | ‚Çπ50073 | None | Available
Store_32 | Kolkata | Camera | 7 | ‚Çπ22718 | Exchange Offer | Available
Store_33 | Chennai | Laptop | 50 | ‚Çπ49403 | No Cost EMI | Available
Store_33 | Chennai | Smartphone | 13 | ‚Çπ74861 | 10% off | Available
Store_33 | Chennai | Headphones | 22 | ‚Çπ53531 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_33 | Chennai | Smartwatch | 22 | ‚Çπ27144 | Exchange Offer | Available
Store_33 | Chennai | Tablet | 26 | ‚Çπ46219 | Exchange Offer | Available
Store_33 | Chennai | Camera | 42 | ‚Çπ49891 | 10% off | Available
Store_34 | Pune | Laptop | 50 | ‚Çπ42487 | 10% off | Available
Store_34 | Pune | Smartphone | 27 | ‚Çπ14530 | Free Accessory | Available
Store_34 | Pune | Headphones | 6 | ‚Çπ54260 | Free Accessory | Available
Store_34 | Pune | Smartwatch | 13 | ‚Çπ22135 | Flat 500 off | Available
Store_34 | Pune | Tablet | 42 | ‚Çπ77124 | Flat 500 off | Available
Store_34 | Pune | Camera | 35 | ‚Çπ47593 | 10% off | Available
Store_35 | Ahmedabad | Laptop | 24 | ‚Çπ45802 | Flat 500 off | Available
Store_35 | Ahmedabad | Smartphone | 28 | ‚Çπ10097 | Exchange Offer | Available
Store_35 | Ahmedabad | Headphones | 33 | ‚Çπ43396 | 10% off | Available
Store_35 | Ahmedabad | Smartwatch | 8 | ‚Çπ51337 | No Cost EMI | Available
Store_35 | Ahmedabad | Tablet | 24 | ‚Çπ74682 | Free Accessory | Available
Store_35 | Ahmedabad | Camera | 32 | ‚Çπ49112 | No Cost EMI | Available
Store_36 | Bangalore | Laptop | 10 | ‚Çπ9705 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_36 | Bangalore | Smartphone | 37 | ‚Çπ3277 | Exchange Offer | Available
Store_36 | Bangalore | Headphones | 32 | ‚Çπ27135 | Free Accessory | Available
Store_36 | Bangalore | Smartwatch | 5 | ‚Çπ68084 | Flat 500 off | Available
Store_36 | Bangalore | Tablet | 37 | ‚Çπ15391 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_36 | Bangalore | Camera | 37 | ‚Çπ53887 | Flat 500 off | Available
Store_37 | Ahmedabad | Laptop | 33 | ‚Çπ21391 | None | Available
Store_37 | Ahmedabad | Smartphone | 5 | ‚Çπ36334 | Exchange Offer | Available
Store_37 | Ahmedabad | Headphones | 15 | ‚Çπ56240 | Exchange Offer | Available
Store_37 | Ahmedabad | Smartwatch | 22 | ‚Çπ68935 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_37 | Ahmedabad | Tablet | 39 | ‚Çπ21009 | Exchange Offer | Available
Store_37 | Ahmedabad | Camera | 24 | ‚Çπ63483 | 10% off | Available
Store_38 | Delhi | Laptop | 44 | ‚Çπ24222 | Free Accessory | Available
Store_38 | Delhi | Smartphone | 26 | ‚Çπ27617 | 10% off | Available
Store_38 | Delhi | Headphones | 35 | ‚Çπ50846 | No Cost EMI | Available
Store_38 | Delhi | Smartwatch | 45 | ‚Çπ39360 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_38 | Delhi | Tablet | 47 | ‚Çπ62900 | Exchange Offer | Available
Store_38 | Delhi | Camera | 48 | ‚Çπ58736 | Flat 500 off | Available
Store_39 | Chennai | Laptop | 28 | ‚Çπ36691 | No Cost EMI | Available
Store_39 | Chennai | Smartphone | 30 | ‚Çπ43789 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_39 | Chennai | Headphones | 18 | ‚Çπ9697 | 10% off | Available
Store_39 | Chennai | Smartwatch | 15 | ‚Çπ9004 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_39 | Chennai | Tablet | 20 | ‚Çπ19790 | Free Accessory | Available
Store_39 | Chennai | Camera | 40 | ‚Çπ55823 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_40 | Chennai | Laptop | 19 | ‚Çπ44646 | No Cost EMI | Available
Store_40 | Chennai | Smartphone | 49 | ‚Çπ38476 | Free Accessory | Available
Store_40 | Chennai | Headphones | 6 | ‚Çπ5257 | None | Available
Store_40 | Chennai | Smartwatch | 46 | ‚Çπ31666 | Exchange Offer | Available
Store_40 | Chennai | Tablet | 6 | ‚Çπ29342 | Flat 500 off | Available
Store_40 | Chennai | Camera | 13 | ‚Çπ73579 | No Cost EMI | Available
Store_41 | Hyderabad | Laptop | 25 | ‚Çπ44248 | Flat 500 off | Available
Store_41 | Hyderabad | Smartphone | 47 | ‚Çπ12386 | Exchange Offer | Available
Store_41 | Hyderabad | Headphones | 31 | ‚Çπ71106 | None | Available
Store_41 | Hyderabad | Smartwatch | 38 | ‚Çπ2114 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_41 | Hyderabad | Tablet | 29 | ‚Çπ73391 | Flat 500 off | Available
Store_41 | Hyderabad | Camera | 47 | ‚Çπ64470 | Exchange Offer | Available
Store_42 | Mumbai | Laptop | 33 | ‚Çπ45954 | Free Accessory | Available
Store_42 | Mumbai | Smartphone | 33 | ‚Çπ45386 | Flat 500 off | Available
Store_42 | Mumbai | Headphones | 9 | ‚Çπ2355 | Exchange Offer | Available
Store_42 | Mumbai | Smartwatch | 43 | ‚Çπ13638 | No Cost EMI | Available
Store_42 | Mumbai | Tablet | 13 | ‚Çπ33715 | Free Accessory | Available
Store_42 | Mumbai | Camera | 6 | ‚Çπ2284 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_43 | Mumbai | Laptop | 26 | ‚Çπ64837 | None | Available
Store_43 | Mumbai | Smartphone | 38 | ‚Çπ33119 | Free Accessory | Available
Store_43 | Mumbai | Headphones | 34 | ‚Çπ48756 | Flat 500 off | Available
Store_43 | Mumbai | Smartwatch | 14 | ‚Çπ31861 | None | Available
Store_43 | Mumbai | Tablet | 9 | ‚Çπ29444 | Flat 500 off | Available
Store_43 | Mumbai | Camera | 11 | ‚Çπ59168 | Free Accessory | Available
Store_44 | Ahmedabad | Laptop | 11 | ‚Çπ9445 | Free Accessory | Available
Store_44 | Ahmedabad | Smartphone | 41 | ‚Çπ57840 | Free Accessory | Available
Store_44 | Ahmedabad | Headphones | 6 | ‚Çπ75761 | None | Available
Store_44 | Ahmedabad | Smartwatch | 44 | ‚Çπ40790 | Exchange Offer | Available
Store_44 | Ahmedabad | Tablet | 44 | ‚Çπ79708 | No Cost EMI | Available
Store_44 | Ahmedabad | Camera | 22 | ‚Çπ66604 | Free Accessory | Available
Store_45 | Kolkata | Laptop | 14 | ‚Çπ9898 | No Cost EMI | Available
Store_45 | Kolkata | Smartphone | 6 | ‚Çπ51011 | 10% off | Available
Store_45 | Kolkata | Headphones | 18 | ‚Çπ62575 | No Cost EMI | Available
Store_45 | Kolkata | Smartwatch | 28 | ‚Çπ74378 | 10% off | Available
Store_45 | Kolkata | Tablet | 45 | ‚Çπ20990 | 10% off | Available
Store_45 | Kolkata | Camera | 43 | ‚Çπ41879 | None | Available
Store_46 | Chennai | Laptop | 37 | ‚Çπ58852 | 10% off | Available
Store_46 | Chennai | Smartphone | 16 | ‚Çπ49217 | Free Accessory | Available
Store_46 | Chennai | Headphones | 27 | ‚Çπ59595 | 10% off | Available
Store_46 | Chennai | Smartwatch | 47 | ‚Çπ3086 | Exchange Offer | Available
Store_46 | Chennai | Tablet | 28 | ‚Çπ23881 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_46 | Chennai | Camera | 7 | ‚Çπ54337 | Flat 500 off | Available
Store_47 | Ahmedabad | Laptop | 17 | ‚Çπ57251 | No Cost EMI | Available
Store_47 | Ahmedabad | Smartphone | 49 | ‚Çπ44583 | No Cost EMI | Available
Store_47 | Ahmedabad | Headphones | 25 | ‚Çπ61602 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_47 | Ahmedabad | Smartwatch | 16 | ‚Çπ68766 | 10% off | Available
Store_47 | Ahmedabad | Tablet | 42 | ‚Çπ69079 | Flat 500 off | Available
Store_47 | Ahmedabad | Camera | 45 | ‚Çπ62369 | Free Accessory | Available
Store_48 | Pune | Laptop | 34 | ‚Çπ13602 | No Cost EMI | Available
Store_48 | Pune | Smartphone | 5 | ‚Çπ77572 | 10% off | Available
Store_48 | Pune | Headphones | 28 | ‚Çπ25476 | None | Available
Store_48 | Pune | Smartwatch | 48 | ‚Çπ16984 | Free Accessory | Available
Store_48 | Pune | Tablet | 16 | ‚Çπ44526 | None | Available
Store_48 | Pune | Camera | 8 | ‚Çπ25637 | None | Available
Store_49 | Pune | Laptop | 33 | ‚Çπ62464 | Flat 500 off | Available
Store_49 | Pune | Smartphone | 28 | ‚Çπ28943 | Flat 500 off | Available
Store_49 | Pune | Headphones | 16 | ‚Çπ50635 | Flat 500 off | Available
Store_49 | Pune | Smartwatch | 27 | ‚Çπ67530 | 10% off | Available
Store_49 | Pune | Tablet | 48 | ‚Çπ6238 | No Cost EMI | Available
Store_49 | Pune | Camera | 40 | ‚Çπ32368 | 10% off | Available
Store_50 | Bangalore | Laptop | 44 | ‚Çπ57266 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_50 | Bangalore | Smartphone | 44 | ‚Çπ22763 | Free Accessory | Available
Store_50 | Bangalore | Headphones | 43 | ‚Çπ49866 | No Cost EMI | Available
Store_50 | Bangalore | Smartwatch | 25 | ‚Çπ32519 | Buy 1 Get 1 | Available
Store_50 | Bangalore | Tablet | 44 | ‚Çπ17036 | None | Available
Store_50 | Bangalore | Camera | 31 | ‚Çπ40574 | Buy 1 Get 1 | Available

---------------------------------------------
Product Description

Product: Dell XPS 13 (13th Gen)
Category: Laptop
Price: $1,499
Key Features: 13.4" FHD+ InfinityEdge display; Intel Core i7 (13th Gen), 16GB RAM, 512GB SSD; Iris Xe Graphics; 12 hours battery; CNC aluminum chassis
Description: Compact and powerful laptop for professionals and students.
---
Product: Apple MacBook Air M2
Category: Laptop
Price: $1,199
Key Features: 13.6" Liquid Retina display; Apple M2 chip; Up to 512GB SSD, 24GB RAM; 18 hours battery; Fanless design
Description: Sleek design and high performance, ideal for everyday use and creative tasks.
---
Product: Samsung Galaxy S23 Ultra
Category: Smartphone
Price: $1,199
Key Features: 6.8" AMOLED 120Hz display; Snapdragon 8 Gen 2; 200MP camera; S-Pen; 5000mAh battery
Description: Premium flagship smartphone with cutting-edge features.
---
Product: iPhone 14 Pro
Category: Smartphone
Price: $999
Key Features: 6.1" OLED Always-On display; A16 Bionic chip; 48MP ProRAW triple camera; Dynamic Island; IP68 water resistance
Description: Stunning design, clear camera quality, powerhouse performance.
---
Product: Sony WH-1000XM5
Category: Headphones
Price: $399
Key Features: Industry-leading noise cancellation; 30hr battery; Premium sound drivers; Adaptive sound; Over-ear comfort
Description: Audiophile-level headphones with superb comfort and sound isolation.
---
Product: Bose QuietComfort Earbuds II
Category: Headphones
Price: $299
Key Features: Noise cancellation; Custom fit; IPX4 resistant; 6hr battery (24 with case); Clear call microphones
Description: Compact earbuds with powerful sound and active noise cancellation.
---
Product: Apple Watch Series 8
Category: Smartwatch
Price: $399
Key Features: Always-On display; ECG, SpO2, temperature sensors; Crash detection; 18hr battery; Water-resistant
Description: Advanced health and connectivity smartwatch.
---
Product: Garmin Forerunner 965
Category: Smartwatch
Price: $599
Key Features: 1.4" AMOLED; Multi-band GPS; 23-day battery; Sports apps; Titanium bezel
Description: For serious athletes with precise GPS and long battery life.
---
Product: Apple iPad Pro 12.9" (M2)
Category: Tablet
Price: $1,099
Key Features: 12.9" Retina XDR; Apple M2; Magic Keyboard & Pencil; Ultra-wide Center Stage; 5G
Description: Professional-grade tablet for creators and multitaskers.
---
Product: Samsung Galaxy Tab S9 Ultra
Category: Tablet
Price: $1,199
Key Features: 14.6" AMOLED 120Hz; Snapdragon 8 Gen 2; S Pen; IP68 water-resistant; Quad speakers
Description: Large premium tablet for content, artistry, and productivity.
---
Product: Sony Alpha a7 IV
Category: Camera
Price: $2,499
Key Features: 33MP Full-frame sensor; 4K 60fps video; 5-axis stabilization; 759 AF points; Dual card slots
Description: Professional mirrorless camera with excellent video/photo quality.
---
Product: Canon EOS R50
Category: Camera
Price: $749
Key Features: 24.2MP APS-C sensor; 4K video; Dual-pixel autofocus; Articulating touchscreen; Lightweight
Description: Entry-level mirrorless camera for creators and vloggers.
---

----------------------------------------------------
Return Policy

ID: return_001
Product: Dell XPS 13 (Laptop)
Policy: Returns accepted within 30 days of purchase with original packaging and proof of purchase. Device must have no physical damage and include charger.
----------------------------------------

ID: return_002
Product: Apple MacBook Air M2 (Laptop)
Policy: Eligible for return within 14 days if unopened. Opened units can only be returned if defective, subject to Apple inspection.
----------------------------------------

ID: return_003
Product: Samsung Galaxy S23 Ultra (Smartphone)
Policy: 15-day return window. Device must be in original condition; IMEI will be verified.
----------------------------------------

ID: return_004
Product: iPhone 14 Pro (Smartphone)
Policy: 14-day return period. Returns accepted only for defects or DOA (dead-on-arrival).
----------------------------------------

ID: return_005
Product: Sony WH-1000XM5 (Headphones)
Policy: Can be returned within 30 days for refund or replacement. Must include charging cable, case, and original box.
----------------------------------------

ID: return_006
Product: Bose QuietComfort Earbuds II
Policy: 30-day satisfaction guarantee. Ear tips must be unused or replaced with sealed spares.
----------------------------------------

ID: return_007
Product: Apple Watch Series 8 (Smartwatch)
Policy: 14-day return period. Refund only if health sensors are fully functional and straps undamaged.
----------------------------------------

ID: return_008
Product: Garmin Forerunner 965 (Smartwatch)
Policy: 30-day returns allowed. Scratches or water damage not covered.
----------------------------------------

ID: return_009
Product: Apple iPad Pro 12.9‚Äù (M2) (Tablet)
Policy: 14-day return policy. Only unopened units accepted unless proven defective.
----------------------------------------

ID: return_010
Product: Samsung Galaxy Tab S9 Ultra (Tablet)
Policy: 15-day return window. Device must include S Pen and charger.
----------------------------------------

ID: return_011
Product: Sony Alpha a7 IV (Camera)
Policy: 30-day return policy. Sensor damage voids eligibility; all accessories required.
----------------------------------------

ID: return_012
Product: Canon EOS R50 (Camera)
Policy: 30-day returns. Lens kit must be returned with the body; missing parts not accepted.
----------------------------------------

ID: return_013
Product: HP LaserJet Pro MFP (Printer)
Policy: 15-day return period. Toner cartridges must be unused to qualify.
----------------------------------------

ID: return_014
Product: Mi Smart LED TV 43 (Television)
Policy: 10-day return policy for manufacturing defects only. Screen cracks or physical damage excluded.
----------------------------------------

ID: return_015
Product: Noise ColorFit Pro 4 (Smartwatch)
Policy: 7-day return period. Accepted only for non-functional devices, not cosmetic issues.
----------------------------------------

ID: return_016
Product: AirPods Max (Headphones)
Policy: 14-day returns. Must include charging cable and storage case.
----------------------------------------

ID: return_017
Product: ThinkPad X1 Carbon (Laptop)
Policy: 30-day business return policy. Subject to Lenovo diagnostic report.
----------------------------------------

ID: return_018
Product: Galaxy S24 Pro (Smartphone)
Policy: 7-day replacement policy for defects only. Non-returnable once activated.
----------------------------------------

ID: return_019
Product: EOS R10 Camera (Canon)
Policy: 20-day return period. Must include warranty card and accessories.
----------------------------------------

ID: return_020
Product: Inspiron 15 5000 (Laptop)
Policy: 15-day return period. Software-related issues not eligible for return.
----------------------------------------

--------------------------------------------
Store information

Store Number|Address|Zip Code|Store Hours|Phone Number
Store_1|386 High Street, Ahmedabad|330751|8 AM - 10 PM|+91-8960923294
Store_2|563 Station Road, Mumbai|921661|10 AM - 8 PM|+91-8267197775
Store_3|688 Market Road, Hyderabad|957754|8 AM - 10 PM|+91-9716620954
Store_4|648 Main Street, Hyderabad|372868|8 AM - 10 PM|+91-7085113831
Store_5|961 Main Street, Kolkata|431453|9 AM - 9 PM|+91-8248981200
Store_6|338 Market Road, Delhi|418130|8 AM - 10 PM|+91-8196285271
Store_7|212 Park Avenue, Pune|736496|9 AM - 9 PM|+91-9851766852
Store_8|886 MG Road, Ahmedabad|987166|8 AM - 10 PM|+91-9698818846
Store_9|256 Station Road, Bangalore|379554|10 AM - 8 PM|+91-8468255922
Store_10|619 Market Road, Mumbai|888801|10 AM - 8 PM|+91-7483943836
Store_11|815 Park Avenue, Bangalore|658071|8 AM - 10 PM|+91-7073737244
Store_12|681 High Street, Hyderabad|813060|8 AM - 10 PM|+91-9065961566
Store_13|630 Main Street, Mumbai|431051|10 AM - 8 PM|+91-9670215040
Store_14|990 High Street, Hyderabad|930232|10 AM - 8 PM|+91-7241795583
Store_15|648 MG Road, Delhi|743705|8 AM - 10 PM|+91-8566708433
Store_16|324 Park Avenue, Hyderabad|903786|9 AM - 9 PM|+91-7222581183
Store_17|848 Market Road, Chennai|522922|9 AM - 9 PM|+91-8788411687
Store_18|600 High Street, Delhi|318173|10 AM - 8 PM|+91-9835635022
Store_19|106 Main Street, Delhi|531090|10 AM - 8 PM|+91-8700332776
Store_20|702 Market Road, Pune|779175|9 AM - 9 PM|+91-9500301082
Store_21|433 MG Road, Hyderabad|634478|10 AM - 8 PM|+91-8826301073
Store_22|181 Park Avenue, Delhi|776580|8 AM - 10 PM|+91-9090502224
Store_23|714 Park Avenue, Chennai|780531|10 AM - 8 PM|+91-7013606038
Store_24|996 Park Avenue, Delhi|440420|8 AM - 10 PM|+91-9921318975
Store_25|887 Station Road, Ahmedabad|832441|8 AM - 10 PM|+91-8553792267
Store_26|428 Station Road, Hyderabad|646765|9 AM - 9 PM|+91-7211536554
Store_27|895 Station Road, Kolkata|428098|8 AM - 10 PM|+91-7184212927
Store_28|673 Main Street, Bangalore|372070|8 AM - 10 PM|+91-7141666222
Store_29|457 MG Road, Kolkata|605726|10 AM - 8 PM|+91-7507589987
Store_30|202 MG Road, Ahmedabad|742000|10 AM - 8 PM|+91-9901822914
Store_31|967 Station Road, Delhi|154647|8 AM - 10 PM|+91-9332357745
Store_32|886 MG Road, Kolkata|160875|10 AM - 8 PM|+91-8483847723
Store_33|594 Station Road, Chennai|739341|9 AM - 9 PM|+91-8485340648
Store_34|988 Station Road, Pune|134669|8 AM - 10 PM|+91-8732831554
Store_35|451 Main Street, Ahmedabad|467873|10 AM - 8 PM|+91-7119306861
Store_36|407 Market Road, Bangalore|321817|8 AM - 10 PM|+91-8022549285
Store_37|989 Market Road, Ahmedabad|883614|8 AM - 10 PM|+91-7696233611
Store_38|863 Main Street, Delhi|768266|9 AM - 9 PM|+91-9313967926
Store_39|740 Park Avenue, Chennai|962002|9 AM - 9 PM|+91-8444187127
Store_40|820 Park Avenue, Chennai|462026|10 AM - 8 PM|+91-9686185489
Store_41|969 Station Road, Hyderabad|332672|9 AM - 9 PM|+91-8173089600
Store_42|265 High Street, Mumbai|575985|8 AM - 10 PM|+91-7334313503
Store_43|272 High Street, Mumbai|311251|8 AM - 10 PM|+91-8707272499
Store_44|630 Main Street, Ahmedabad|150516|10 AM - 8 PM|+91-7281717151
Store_45|163 MG Road, Kolkata|965040|8 AM - 10 PM|+91-8153443835
Store_46|520 MG Road, Chennai|978185|10 AM - 8 PM|+91-7615121436
Store_47|132 MG Road, Ahmedabad|448740|9 AM - 9 PM|+91-9220153584
Store_48|653 High Street, Pune|266594|10 AM - 8 PM|+91-7333907477
Store_49|428 High Street, Pune|659376|10 AM - 8 PM|+91-7071548523
Store_50|155 Market Road, Bangalore|733773|8 AM - 10 PM|+91-7491462965

